[Netflix] Stranger Things Season 2 Comic-Con Trailer

仲有3個月

好期待
第一季好好睇

Eleven

好期待 好鍾意呢種題材
細路仔條線

上年掃左好多劇集大獎

好鐘意個肥仔

睇完呢個trailer
我更加期待第二季

岩岩睇完trailer開始睇第一季
一口氣睇左四集

我個陣一晚睇哂成套第1季
總共睇左3次

will今季應該多好多戲份

無記錯
頭三集筆奏慢介紹幾條線嘅角色
第四集開始入正題
之後集集都好精彩

出第二季前要重溫第一季先得
當睇套超長篇電影

第一季忍唔住一日睇晒
快d出season2啦

終於可以睇佢發揮

呢套神作堅正